覺唔覺熱帶地方永遠冇可能發展高度文明

好似香港咁
一落親街就濕哂
好多高科技野都要常温廿幾度適中濕度
而唔係人工化乜都要冷氣乜都要抽濕機
英國d巴士係冇冷氣，仲用緊城巴以前毛毛櫈
根本香港着西裝even恤衫都好抆水
但返工又冇理由雞翼袖短褲
食物方面又係
咩都易變過人
運動又係好蝕底
人地全天候跑馬跑步踢波
夏奧+冬奧玩哂
香港你玩條毛冬奧
卡搭爾世界盃都抆抆地
寒帶地方落後極有個譜
愛斯基摩人都識砌冰屋捉魚d人都算正常
蒙古人都打得贏宋朝打到去巴格達
但非洲到而家都係咁

古代中原都係以北方城市為據點就知
南蠻 熱死啲古人
凍可以著衫
熱真係熱死

非洲有Wakanda

今日London熱到pk 坐tube坐巴士就中暑死

埃及
秘魯
波斯王國

同埋有樣野
歐美高緯度地區真係冇乜蚊蟲
香港週圍都係螞蟻
總之係戶外even室內有食物既地方都會有
除非你好乾淨
一落公園坐低一陣
諗住快脆隊完盒叉燒飯開工
一路食一路餵蚊
外國乾淨真係易過香港乾淨好多

凍的地方要郁多d 咁就唔會覺得凍
熱的地方熱到唔想郁 自然發展得慢
連訓教都訓得唔好 邊有精神諗野

歐洲夏天可以熱過香港
隔一兩年又熱浪熱死一堆人

監硬解
東歐堆國家已經解釋唔到